老浮，認唔認得我？

？？？

老肩

😑

Me

老鐘

咩姐妹

屌你老肩

屌你老眉

你好

老淨 記得我嗎

老眉

係愛！

愛你老眉

兩隻狗

切腸.jpg

Hey0 屌你老母